(17DSE)搵數學私補

小弟數底極差
想搵個老師教醒我
目標有個三就夠
最好天水圍區
請email wycuhi@gmail.com
價錢時間再傾

巴打 我sd左email俾你了 check check